你哋着衫點襯色

唔著褸嘅話

個人認為好睇
上身淺色下身深 （e.g. 白衫 黑褲/裙）

個人認為唔好睇
上身深色下身淺色 （e.g. 黑衫 白褲/裙）
全黑

黑黑黑黑黑黑

全黑

綠色衫襯白色褲

黑衫黑褲白鞋/黑衫黑褲黑鞋白襪

黑色衫襯橙色褲

金色衫襯銀色褲
收視率勁高

對比色 近似色

跟住木顏色筆啦

樓主一定係成個衣櫃都係白衫

唔會衫褲同色

家下黃色衫，下半身配牛仔褲
又變返著綠色衫，下半身配白色褲

如果係著黑衫就會變咗着全黑

黎明?

我呢10年都黑同灰 最易親

我大部分都係藍同灰
有些少白衫同黑褲

鬼佬嚟

香港人多數都黑白灰
一係就暗色啲既紅黃藍綠
鐘意襯衫先夠膽著鮮色

除咗顏色仲有睇質料

我怕熱怕濕，冬夏都係著啲快乾功能褲多，大多數都係你講嗰啲暗色。咁衫都要揀薄嘢，例如muji啲麻質衫咁，所以overall都係素色/ 暗色為主。